<txt>
    <tag>
        <tittel>1</tittel>
        <tekst>
            Informasjonen som er tilgjengelig for studenter om de forskjellige på høgskolen er på
            mange måter ikke tilstrekkelig når en skal finne et nytt valgfag. Dette er blant annet på
            grunn av at den tilgjengelige informasjonen er skrevet av ansatte ved institusjonen, og den
            inkluderer ikke innspill fra studenter. Dette gjør for eksempel at det er vanskelig å på
            forhånd trekke noen konklusjoner om vanskelighetsgraden på fagene. Det kan også være
            en fordel å vite noe om hva studenter fra forskjellige bakgrunn synes om fagene. En
            student med sterk matematisk bakgrunn vil ha et annet inntrykk av et grunnleggende
            mattefag, enn for eksempel en sosialvitenskapelig student som vil prøve seg på noe matte
            som et valgfag.
        </tekst>
    </tag>
    <tag>
        <tittel>1</tittel>
        <tekst>
            Elever som enda ikke har begynt på videre utdannelse har heller ikke god tilgang til
            informasjon og vurderinger av fag og forskjellige studieretninger. De skal velge å vie flere år
            av livet sitt til et studie, basert på denne ofte mangelfulle informasjonen som tilbys av
            utdanningsinstitusjonene. Disse elevene vil i stor grad kunne nytte fordel av å få direkte
            tilbakemeldinger om fag og linjer fra studenter som faktisk har erfart disse fagene og
            studiene.
        </tekst>
    </tag>
    <tag>
        <tittel>Om prosjektet</tittel>
        <tekst>
            Prosjektet vil gå ut på å lage en plattform som tillater studentene selv å formulere
            informasjonen om de ulike fagene. Nettsiden vil inneholde linjer som høgskolen tilbyr, samt
            fag og valgfag som tilhører linjen. Her vil studentene kunne dele erfaringer, informasjon eller
            opplevelse fra fagene. I tillegg kan nåværende studenter, eller fremtidige studenter ved
            HVL finne manglende opplysninger som kanskje ikke er oppgitt på høgskolen sin nettside.
            Plattformen vil også kunne utvides videre med for eksempel muligheter for å laste opp og
            dele viktige verktøy i de forskjellige fagene. Kort fortalt vil denne plattformen være en side
            som lar studenter gi “kundeanmeldelser” til de forskjellige fagene og linjene ved HVL.
        </tekst>
    </tag>
    <tag>
        <tittel>
            Hensikt
        </tittel>
        <tekst>
            Vi ønsker å lage en oversiktlig og brukervennlig nettside som skal gjøre det lettere for
            nåværende og fremtidige studenter å velge hvilket studie de ønsker å gå, og hvilke fag en
            ønsker. Det hjelper også for å skulle velge studieretning, og man kan se om man ønsker
            unnvære et fag som kan være for vanskelig.
            Planen er å la anmelderen gi poeng på diverse områder, blant annet: Vanskelighetsgrad,
            arbeidsmengde, hvor interessant det er, hvor relevant faget er for utdanningen etc.
        </tekst>
    </tag>
    <tag>
        <tittel>
            Fremtidsplaner
        </tittel>
        <tekst>
            Denne plattformen vil være veldig lett å utvide i fremtiden. Funksjoner som opplasting av
            en students notater i forskjellige fag kan implementeres fortløpende, uten å påvirke sidens
            allerede aktive funksjoner. Etter hvert som nye funksjoner implementeres, vil siden kunne
            utvikle seg til å bli en komplett plattform for rådgivning og ressurser fra medelever på din
            institusjon.
        </tekst>
    </tag>
    <tag>
        <tittel>1</tittel>
        <tekst>
            I første omgang vil siden være fokusert på Høgskolen på Vestlandet avdeling Bergen.
            Denne delen vil selvsagt også kunne utvides ved behov, og andre institusjoner kan legges
            til med deres respektive fag og studier.
        </tekst>
    </tag>
</txt>